[認真POST]共商對抗朝廷之大業

如今天下大亂，民不聊生，各路英雄好漢在此籌措對抗朝廷之大業，在下有一計可獻。

自朝廷日前以退為進，「撤回方案」已難作旌旗，我方頓時進退維谷。竊以為當務之急，乃重新制訂戰略，提出一個能夠重新號召群眾的目標。

回看當前五大訴求，以下三點都難以操作：
撤回惡法：朝廷暫緩法案，已解不少人疑慮；縱若堅持全面撒回，亦未必能得民心。
撤回暴動定性：朝廷半撤不撤，但說法已經有變，民怨不及之前的人。
釋放被捕義士：即使朝廷有意放水，名義上也不可能短期內明言之。

然而，這兩點還是可以考慮善用的：
追究黑警責任：黑警打人的證據愈揭愈多，中信一役如同謀殺，速龍沒有編號等，這些是當前輿論仍在發酵的材料。
林鄭下台：以史為鑑，老董是在03七一的一年半後才腳痛，689更在傘運後坐滿任期才卸任，相信林鄭不可能在短期內下台。既是中央的面子問題，也要時間部署接棒人。

為甚麼在下認為，這兩個訴求是可以利用？因為重點不是訴求本身，而是它們只是手段，用來達到更高的目的——製造管治混亂，逼對手犯錯。

黑警的罪證如山，但建制派和藍絲仍然紛紛為之護航，堅持警隊執法沒有錯。那麼正好利用。只要我們像早前反送中一樣，能動員強大的民意、針對單一訴求，就有望為林鄭製造另一個兩難局面：
撐警，就是公然與民意過不去；
棄警，就會得罪支持者，被麥美娟之流問候老母。

策點就是這樣，給朝廷製造兩難局面。（正是中共的拿手好戲，2014年的831落閘，正是逼香港人要麼接受假普選，要麼繼續小圈子選舉。）先鎖定一個可操作、有利我方的目標，就能兄弟爬山，用各種方法號召群眾，製造聲勢。

至於要林鄭下台，當然很可能不會成事。就算成事，也只是由中央欽點另一個人，而不是我們有份選。要林鄭下台，其實也是一個策略手段，目的是打擊朝廷的認受性。她愈是堅持、不回應我們另一個訴求，「林鄭下台」的口號就會愈響，顯得她冥頑不靈、戀棧權位。所以兩個訴求要同時打出，相輔相成。

一言蔽之，我們只是要給林鄭製造兩難局面，令其受壓、有可能做錯決定，管治集團就會陷入一片混亂，甚至內鬥。屆時我們就可以再商討下一步對策，距離大業又近一步。

未知各路英雄意下如何？

說得好，集中火力屌爆黑警！！！

還有另一個攻擊點：台灣殺人案

我們可推幾個可行方案，如果政府通通不做，即冷血，對死者家屬坐視不理；若然政府採取其中一個辦法，就證明之前說謊，強說修例必要。

同樣道理：製造兩難局面，逼政府犯錯

建制狗而家成日話警察執法天經地義 我地可以係現場大播黑警打人畫面 爭取佔輿論上風！

長遠最後都係要打輿論戰
追究黑警，釋放義士，撤回暴動定性只係短期目標（唔代表唔重要）
但要達成改朝換代大業，我認為往後輿論要集中於朝廷各部分既腐敗。如：警、醫
其實聲音一直都有，但點都煲唔起，點樣發大輿論激起民憤將會係成大業關鍵之一
將（好多人眼中/覺得）離地/ 唔關我事既政治包裝為貼身既問題，針要拮到肉先識痛

勇武建國

警腐敗易明 醫果邊有D太複雜 可能要用類似「送中」這類簡單易明的口號來宣傳比較好

有道理。好多人自認「我唔識政治」，乃必須接受的現實。所以策略可以是：
(1) 挑起「非政治」問題，例如黑警無法無天，先吸引人注意
(2) 將問題扯上政治，例如歸究機制不足，要求政府徹查事件
(3) 如果政府不順從，就猛烈批判它逆民意、頑劣；如果順從，就挑撥管治集團的內部矛盾

直接由民主、政治入手，太離地；必須假借其他東西為手段。

反送中一役說明了，要打贏政府，一定要一個夠響、夠鮮明的口號。「徹查黑警」可能都不夠好，要有高手幫忙設計一個。

操作黑警，分隊進行，屌佢老母。
搵個外國巴絲負責，開 post 整個黑警素材資料庫，或直接網站先

正如番邦的水門事件中，尼克遜不只是因為竊聽而下台，更是他試圖掩蓋事件真相，但被人揭發。

如今林鄭、李家超等朝廷命官接二連三講大話，包括李家超的「制服無位」更成為眾矢之的，就是破綻。抓緊幾個三歲稚童也看得明白的大話，步步進逼！

好提議！黑警處

反黑警、炒林鄭！

Push!

CUHK Secrets
24 mins ·
#CU7369
"係警總既朋友，我地一齊dem返個黑警beat好冇呀 (原版: 新亞beat)

做警察
香港各界我稱霸
望一下 巿民記者在腳下
冇有怕 病人資料我實睇得㗎
一聲令下 清場除冧把
清場 除冧把
清場 除冧把
Fire! Fire! Fire! Fire!"